其實香港高鐵係咪已摺撚左？

844億已袋 理撚得你

生晒銹